侵侵有冇機會連任？

本來用關稅同晶片輾壓緊支那，但而家反被支那用肺炎k.o，侵侵仲有冇機會贏？

有
冇

連燈 all in China Joe